iPhone 舊電short short 地，有咩街邊維修舖推介

因為我個部係5s，諗住都係用多半年，所以費事返apple換。

有無咩街邊舖推介？ Thanks!

自己淘寶買電換